01 Live : 黎智英被帶到去西貢遊艇會搜證

蘋果 Link

其實即係帶佢遊街示眾